{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67197&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주모모키즈풀빌라"
    },
    "text": "広い庭で子供たちが遊べる新築キッズオーダーメイド型のプールビラペンションです。 ペンションの周辺には仏国寺が車で4分、瞻星台が車で8分、雁鴨池が車で5分の距離に位置しています。 入室は5時以降、退室は22時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiが使用可能であり、全客室禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎はできません。全客室に個別プールがあり、ぬるま湯は無料でご利用いただけます。 夏季には屋外ミニ噴水プールを運営しますが、天候により変動することがあります。 服装は自由であり、入室から退室までご利用いただけます。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設では電気グリルを使用しており、人数によって料金が異なります。 炭とグリルを一緒に使用する場合、追加料金が発生します。全客室では室内とテラスでバーベキューが可能であり、当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、写真と実際が異なる場合があることにご注意ください。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には仏国寺、瞻星台、雁鴨池があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiが使用可能です。また、全客室に個別プールがあり、ぬるま湯も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。ただし、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューが可能です。電気グリルを使用しており、人数によって料金が異なります。炭とグリルを一緒に使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "ペンション内では服装は自由です。入室から退室までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超過した場合は入室できません。また、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内ではペットの立ち入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ペンションの事情により、情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 506
    }
}